其實TVB摺埋一D都唔好笑

話說話間公司PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代
認真心UP.

連Viu都開始染紅

而家同中資有咩分別

邊到係自己人呀？變咗質就已經唔係啦

其實美心執埋一D都唔好笑

話說話間公司PK, 但始終攬炒既係自己人
你唔好理入面有幾多藍PK.
同埋又一間97前既香港品牌摺埋...慢慢被中資取代
認真心UP.

樓主擺明改黎抽水
其實港龍摺埋一D都唔好笑

垃圾post

咁你慢慢心up

真 宜家都睇返tvb劇集
希望長做長有

但港龍個PO咁多正評
事實上同一道理

唔雙重標準就唔係連登仔啦

呢個就係中国人玩法
令香港人無晒自己人

戇鳩仔

我一定笑到仆街

嗯

深紅港龍有二千正皮，睇下深藍tvb、美心收幾多負皮先

其實港龍摺埋一D都唔好笑